第一批珍貴的冷凍靈丹妙藥於12月運抵，有望遏制使該地區和世界陷入癱瘓的大流行。 困惑和混亂:在哥倫比亞特區、馬里蘭州和弗吉尼亞州的疫苗推出內部朱莉·Zauzmer，格雷戈裡·s·施奈德，艾琳·考克斯，2021年2月9日，華盛頓郵報 
 眾議院資深民主黨人週一晚間提議向年收入不超過7.5萬美元的美國人發放1400美元的刺激資金，拒絕了此前正在考慮的大幅削減該福利的計劃。 眾議院民主黨人拒絕大幅削減冠狀病毒救援計劃中1400美元的刺激支出|傑夫·斯坦，埃裡卡·維爾納| 2021年2月9日|《華盛頓郵報》 
 展覽主張保護資源，減少破壞地球的瘋狂消費，以“過度消費”的方式進行。 巴爾的摩局外人藝術展覽慶祝自然的“過剩”，並對汙染敲響了警鐘。凱爾西·艾伯斯，2021年2月8日 
 此外，限制無藉口提前投票的努力與選舉安全無關。 縮小共和黨，一次一個州|詹妮弗·魯賓| 2021年2月2日|華盛頓郵報 
 去年，華盛頓特區批准了數百個臨時戶外餐飲許可，允許商家利用未使用的人行道、小巷和停車道——在室內餐飲被關閉或大幅減少的情況下，這是一條生命線。 “街頭小店”正在蓬勃發展，但只是在華盛頓特區的部分地區。現在鮑澤想要擴大它們的規模。 Michael Brice-Saddler, Fritz Hahn | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 在電視上斥責華盛頓那些試圖削減平等的偏執狂? 親愛的約翰，一切都會好起來的:給特拉沃爾塔的一封信|蒂姆·提曼| 2014年7月24日|每日野獸 
 隨著世界盃的臨近，巴西正試圖縮減其備受爭議的球迷俱樂部。 2014年5月31日| | 
 但現在也是削減亞洲象牙需求的時候了。 CAR的詛咒:軍閥，血鑽和死去的大象|克里斯托弗·戴| 2014年5月25日|每日野獸 
 利益承諾是虛假的，政府早就應該採取行動遏制這種欺詐行為。 FDA採取行動打擊“庸醫治療”自閉症羅素·桑德斯2014年4月29日每日野獸 
 比爾·德布拉西奧(Bill de Blasio)在競選市長時曾承諾要減少吸菸。 我與紐約警察局的比爾·布拉頓的巡邏|邁克爾·戴利| 2014年3月14日|每日野獸 
 此後，政府採取了嚴厲的鎮壓措施來削弱它的權力。 大英百科全書，第11版，第5卷，第2片|各種 
 敘述者用了很長很慈愛的篇幅講述了這種調情，但在這裡我們不得不把它縮短。 人類的搖籃|W.A. 老土 
 領主們接受了殖民者的請願書，並表示他們不打算剝奪他們的自由。 普利茅斯的威廉·布拉德福德和阿爾伯特·黑爾·帕朗柏 
 貴族和神職人員堅持他們的特權，法院不會削減任何不必要的開支。 歷史的燈塔之光，第九卷|約翰·洛德 
 因此，任何能減少我們的痛苦，增加我們的快樂和力量的東西，都應該被視為最高的善。 歷史燈塔之光，第六卷|約翰·洛德